北區陳朱素華紀念中學有跨國學生報稱發燒 校方指無學生確診

北區陳朱素華紀念中學有跨境學生報稱發燒 校方指無學生確診
17.06.2020 09:30

社交網站Facebook一個群組流傳指，位於粉嶺的宣道會陳朱素華紀念中學，有最少4名中三跨境學童發燒。校方指，昨日學校22名中三至中五的跨境學生當中，有6人致電學校請假，其中3人報稱發燒；而已經返回學校的師生當中，並無人發燒、早退、嚴重不適或需要送院的個案。至於網傳有學生不適，需要坐輪椅早退，校方指，該名學生並無發燒，放學時不適病徵已經減退，可以如常離開學校。

校方又指，昨晚有繼續跟進缺席學生的健康狀況，指他們都在家中休息，截至深夜，並無收到任何學生確診或密切接觸者的報告。校方會就學生缺席情況，諮詢教育局及衛生防護中心的意見，以完善學校的預防及跟進措施。

放學時不適病徵已經減退

係咪又食左退燒藥？

跨境學童物以類聚

一鑊熟

可憐又係衝關就醫

放學時不適病徵已經減退，可以如常離開學校。

即係有唔舒服啦 屌你老母

沒事兒沒事兒

未驗到不等於冇中招，望吓黃泉樓果件先啦

有無咁快check到啊
有無驗身報告 睇過？

琴晚診完今日就話無事？
邊有咁快呀